Android盒子推介？

想買個平既android tv box比阿媽, 屋企用緊部冇android function既舊電視

我想要可以裝到手機app，非tv版android既盒子

想問下巴打們係唔係求其買個行android既盒子，再root左佢就做到以上效果? 有冇$400樓下既選擇推介?

push

400蚊樓下有難度
因為我唔會叫你用大陸盒

1係你試下收2手nowe盒子

你想便宜應該唔係買盒子，而是買無線智能裝置轉播裝置，比如Google chromecast 丶 Fire TV Stick等。

Chromecast 唔錯，但有時可能要用電腦或手機cast去電視